[扮工動物園] 又濕又冷之星期五

雖然唔係好凍, 但又涼返少少...最煩係落雨

加油 陪你OT

扮工無敵！

一返工就好眼瞓

絕對領域呢？

Joson

早
最後尋日係0:0完場

想死 第四日ot
下個禮拜一至五都要

天文台真係好痴線
依家連氣溫都測得唔準
本身諗住已經唔凍, 但今日其實又係涼涼地, 之前睇呢一兩日都有二十度以上, 依家又話得18 度....

留名
唔得閒了

小新

堅持埋今日
開心咁放星期六日啦
今日係哈皮星期五啊

真

聽日半日

點解叫扮工動物園？

唔知
我係新人
要問我地嘅元老先知

好似係以前呢到有好多用動物做user name嘅人
所以就叫動物園

咁我用食物得唔得?

扮工餐廳

召喚老虎
貓
蟲

收得工未

hi

Hi

你返咩成日扮工?

冇變過

今日啲老細返曬黎
我要小心啲

我點知
今日第一日識你

咁不了 驚自爆

ok

Okk

ching

我可以代答

guam哥

想返屋企

我都想

冇事嘅

轉咗玩鬼好耐了

一齊玩
我玩鬼葉葉會好開心

佢冇玩好耐啦喎

得我真毒

我都係
但我鐘意睇人打機多啲

我懶借

打機都有得懶？

吹咩？